就黎聖誕節應該送咩比女朋友

如題

咁都要開po問 真係希望佢送頂帽比你

求婚啦

Rubbish shit

Agger

精液

好多年冇收過禮物.....

BB

Rubbish stay at home

鏡

整容手術

Rubbish

佢會送頂帽俾你

手套

唔使貴但係靚嘅頸鏈

Another rubbish

Good idea thx bro

Tiffany co for sure

性聖禮物

On X